祖記AC意大利杯4強，兩週後上演C朗對伊巴

首回合2月12日AC主場
次回合3月4日

呂布

有咩好睇？
打AC米蘭呢D廢隊
唔出牙朗都456啦

有伊巴，份外好睇，
當年國家隊輸左場波，憎牙朗憎到今時今日狂串

返意甲都係想贏C朗

2個怨婦

伊巴特登返意甲挑牙朗機
不過兩隊波真係差太遠

唔怪得阿朗咁憎美斯，被人1粒炒到上5粒，Freekick帽子絕殺千里走單騎樣樣齊

廢老退休啦 而家入左幾球啊 打垃圾3線美職456就以為自己好勁

A米就含能啦 咁撚柒廢點同我朗鬥